IC-2101 Programación Orientada a Objetos                  Prof: MSc. Samanta Ramijan Carmiol
Laboratorio 3                                             Herencia y Polimorfismo.

A. El siguiente código es la implementación de una pila en Java.
import​ java.util.ArrayList;
public​ ​ class​ Pila {
	private​ ArrayList<Object> list = ​ new​ ArrayList<>();
	
	public​ ​ boolean​ isEmpty() {
		return​ list.isEmpty();
	}

	public​ ​ int​ getSize() {
		return​ list.size();
	}

	public​ Object peek() {
		return​ list.get(getSize() - ​ 1 ​ );
	}

	public​ Object pop() {
		Object o = list.get(getSize() - ​ 1 ​ ); list.remove(getSize() - ​ 1 ​ );
		return​ o;
	}

	public​ ​ void​ push(Object o) {
		list.add(o);
	}

	@Override
	public​ String toString() {
		return​ ​ "pila: "​ + list.toString();
	}
}

1. Defina una nueva clase de PilaTEC que extienda a ArrayList y dibuje el diagrama UML para las clases.
2. Implemente la solución en código.
3. Escriba además un programa de prueba que le solicite al usuario 5 enteros y después los muestre del último al primero.

Aspectos Administrativos
1. Límite para la entrega de la asignación: Martes 3 de septiembre a las 3pm.
2. Plataforma de revisión: Repositorio de código git
3. Cada archivo debe estar debidamente documentado con la información personal del estudiante que lo escriba, además de explicar su código e indicar cualquier referencia a código de terceros
4. Se debe incluir un archivo README que contenga el enunciado de los ejercicios.
